急需文宣！！！警察換黑衫扮示威者玩火！！！

［突發］發現放火燒車及襲擊平民暴徒真相！！！

spin

梅窩m記好撚多廢老屌示威者

唔夠人想屌柒佢地

有個廢老話如果入梅窩一定掉佢落海打柒佢

推

你地頭好多藍

梅窩wfc

此post 必推

邊個

宜家坐緊係麥記四人台既50歲呀伯
我岩岩走左了

me

Push

咪撚影相呀！del 左佢！

一定唔係你條友話自己無用呢啲電話又有紋身

佢地9up就叻 到時被比人打到on99

講真一路聽我都想開佢波

你咩色衫？

走左啦

警察縱火！！！

p